‎‎[扮工動物園] 命該如此我會認我輸之星期三

好在想開post 之後 F5咗一下...

早

早晨 小姨 7ake 樹同某某

鯨jer

某某

小姨係呀薯

佢呷醋

er....咁應該點叫

好亂

佢永遠係糕糕心入面都有個不可取締既位置~~

誰共你好 都不礙事 我都會衷心支持
未必所有關係 亦受得起刺激 但我可以

er...呀媽早晨

叫對家回email cc 埋你個智障老闆

兜口兜面同佢講一次

尋日做gym
有條肥西同呀叔嘈交
我係隔離食花生

又睇美豚

嘈乜先

SORRY 肥西係肥仔
我打錯

兩個男人都昅

話呀叔霸左塊板好耐
肥仔一見呀叔起身, 一野扯走呀叔鋪係塊板既TISSUE
然後兩個就嘈交
我一入去已經見佢扯紙巾果幕
好笑在嘈完一大輪, 職員同呀叔走左
個肥仔又係霸住塊板
一塊板做成粒鐘
仲要係乜都唔識果種
舉唔到咁重又拎咁重, 舉2-3下放低坐係度抖

如果嘈到咁你都唔望下咩事
你去驗下耳, 過馬路睇清楚有無車先過
好危險架

你又無講佢地幾大聲

嘈交就梗係大聲架啦
有無見過人嘈交係咬耳仔咁細聲?

TBB 仲要無粗口

details 加甜pls

爬文走甜

我早哂你地咁多個

好

舊車已甩，期待新車中

咁都打得錯................
當我無講過

個下任車主好心急，本來講左今晚/明晚，交車都唔等得

尋晚好夜都走來攞，攪到我臨時臨急要執晒d野返屋企

心中記掛著肥西

我的心裡只有你沒有他~

今日冇人扮工

人在

在

又2小時 仲要4 年尾啦

食飽好眼瞓
唔想做野

唔好做啦

點解呢排咁少人嘅？

我唔想出席個廢會...
明明講緊其他公司嘅野

因為你唔係度

有冇人一到冬天特別易電親
公司部𨋢啲鏡面制
撳親都比佢電一電

午安

應該召喚虎叔

我都成日電親
但又懶得搽cream

me 放電人

你估我唔想咩

無人想比你電到啊

無人想電你啊

hea

我呀

rich

大家好忙咁喔

係啊 我好忙

人地係上家

我都忙緊

Jarvis I want to go kumamoto

尋晚收工再買傷風感冒藥 又$40
攪一攪都成百銀

邊9個負皮

去涼茶鋪好過啦

who care

你講起2姑
前日NOW 打比我, 叫我續多幾多月既2018-19英超plan....
送埋世界盃比我睇

無睇價錢
一話成人台就deal 左

識睇呀 其實同日本果D有冇咩分別

老灣身子咁弱

無, alice 咪其中一個av 既發行商
仲唔洗上網搵dl又快, 仲可以用大電視睇
仲要諗價錢真係on9

冇計 我出係俾屋企人睇

我無你咁有錢嘛

我孤寒要月費既野

G6PD jj 表示，不了 中藥好麻煩

成人台

積極減產 利己利人

mac mini

一炮過啪2支感冒茶爽

月費睇下乜啦， 真無限而我又負擔得起就會玩

唔見有樂信感冒靈

我無apple tv 呀

唔使睇價

佢無話唔睇
係咪即係睇?

買

俾晒暗示你啦

得個睇姐

淨睇唔做

開個成人台姐係好唔想做啦

同佢講左, 無反對

有無人想放工飲杯野？

準備放工飲野食飯